失戀 交友 Whatsapp Group

每段愛情都曾經燦爛過，甜蜜過
儘管我們現在了然一身，但我們還是希望可以把最後的一點溫暖分給受傷的您。
希望這個群組可以幫到受了傷的您，離開失戀這痛苦的旋渦

我們經常有活動和群聚 晚上仲會有discord傾計
有興趣既朋友可以填以下既Form

樓下麵包鋪冇哂雞尾包

孑然一身呀 識唔識字 死mk

收皮啦

中文造詣好高
樓主連狗都叻唔過 就收皮啦

推

留左

如果填咗唔出席聚會 係咪就唔俾加入

又係呢d mk group

推推先

推多下

儘管我們現在鳥燃一身=緊火？

推推

有無打機先